兩日唔打丁已經好燥底

唔係性上癮
但係feel到兩日唔丁已經好燥 好唔耐煩
係咪睪丸酮過高

搵啲冰水浸下佢

打囉 有咩問題

佢上癮

叫雞啦

食返清淡啲
多菜走肉
想打丁就落街運動

射出黎啦 射出黎會舒服啲